其實有腦就知達哥半夜開台再指住焦土係偶然嘅或然率有幾低

表態得好明顯啦已經

咁樣屈佢表態支持焦土過火咗啦

開夠達哥post未 成板都係

老老實實好難相信係巧合囉

雖然之前backup佬單嘢爭唔落,但一單還一單支持焦土抵撐喎

5毛嚟，完全封鎖，請起底

我喺財經台撚狗唱爆樓巿嗰陣你重喺老母閪呀
五毛

三毛

自己睇我啲樓爆post

支持焦土即係支持送中

嘩!咁都計時事呀
達哥支持唔支持關我撚事
我反送中6.9出黎咪得囉

達哥咁有國際視野,可能已經預視到焦土會令國際出手